原來班所謂民主鬥士做埋D共產黨手段去爭取民主反共

去人地channel叫人政治表態喎
笑

=.=“

又係波台垃圾,抽水死返波台啦
達狗當初講政治呃like就得,上咗位之後,家下到最關鍵時刻就封口